發現九龍塘站番工時間係有痴線佬出沒

大慨八點幾到 有個痴線佬係咁大叫咩公務員、梁國雄乜乜

日撚日都見到條傻鳩

唔撚比呀

條友係咪青山跑出嚟架？

八點三~八點半係太子到荔枝角會見到個做送件嘅男人係咁鬧政府

唔知 但佢癲到基本上個個果個鐘數都知佢係傻

聽過d 同行呀叔講條友應該無業
日日由地鐵行去東鐵再行返去地鐵

係咪日日屌狗鐵買大陸車果個
我次次見到佢心諗：咪撚搭囉

果條友每日都好準時出現